廿歲仔,第一次感受到父愛

是咁的,小弟屋企家教甚嚴
就算只係做錯一件小事,爸爸都會即刻體罰我
講緊既唔係一般打手板咁兒戲
事關我老豆係有泰拳底,亦都做過幾屆省港澳拳王
所以每當佢一出手,幾道骨折就肯定走唔甩
以致到我既童年時光大部份都係喺兒童病房到渡過
更令到我既性格從此變得內向

講返正題,小弟今年20歲,讀緊ive
本來今日都同平時一樣平平淡淡咁渡過
但好死唔死,放lunch去廁所嗰陣唔小心打尿震射濕左隔離mk仔對鞋
我對唔住都未黎得切講,個mk仔就已經一記下鞭腿車埋嚟
剩係聞到陣腿風我都已經預咗又要去醫院縫針
但估唔到預想中頭破血流既場景偏偏就無發生
反而係個mk仔攪住隻腫到好似豬蹄咁既腳喺地下哭𠹌到成地都係水
嗰刻我先知道
原來老豆多年嚟對我既拳打腳踢都係為咗我有強健既體魄
所謂不破不立,每一拳每一腳原來都充滿住濃濃既父愛
事實上,daddy佢年紀都已經開始大,漸漸都開始有骨質疏鬆既問題
我都想為佢做返D野
所以我今晚返去就會打到佢仆街含家產
希望大家以後都好好愛錫自己既屋企人
永遠記住樹欲靜宜風不息,子欲養而親不在既道理

ok

2/10
下次記得寫 是咁的

給我打 把他往死裡打

駛唔駛我幫你打𠹌腫隻眼

唔好笑 但繼續努力
好耐無見有人寫潮文

👌

咩手勢,扮緊兔仔?

十卜十卜

你老豆咁都冇比人告虐兒

應該吿虐畜

佢省港澳拳王...

我吊高你妈过海

知唔知點解連登會比人話CHILD登?

我屌你老母個閪

我剩係知你係個狗雜種,kai唔kai鮮呀?

幾好笑
笑左廿秒
加油

省港澳幾時搞過猜包剪揼比賽？

睇到尾竟然唔係求口罩

可以搞返個揼柒你比賽

睇到省港澳拳王 笑左

好撚驚，打埋我丫唔該